愛情係好玩但係唔好玩愛情

你一個唔小心
可能會影響佢一世人

邊個玩你

take care bro

Thanks

良心有愧
原來隨便錯手

自己動情先，輸了

可毀了人一世

因為 我始終認為 你老公都唔想知道佢有咁多襟兄弟

Woo 寫比你呢隻歌

想當你跌低過錯敗過
有力再去突破

你啲記憶結成冰未?

誘惑有兩種，一種是利誘，一種是色誘。兩種都是挑戰人的貪念。利是長線，色是一時。一時的誘惑最難抗拒，因為這種浪漫可一不可再。

路從來都係難行
Btw你個名

比多兩分鐘我

消失了，不能再相遇

唔係我想玩
我好想認真去對待

可惜動左情
抽離唔到

你明?

再俾多兩分鐘零一剎

我以為你會認真的對待我

努力抽緊，唔知要幾耐

明呀，都有睇過下

所以最難唔係相遇 係重逢

識貨

大家都錯過左太多機會
段關係已死